作為一個前線 真是好想唔再做落去

成日自己笑自己香港人7秒記憶 善忘係真既

又大波madam 又裸跑
唔係話想大家日日都要好慘咁去回憶依兩個月入面所發生一連串不幸既事

但問心有幾多人一見到波就忘卻曬？
我好坦白講 雖然我係巴打 直
但望住大家啲熱門post
我唔係想打飛機
我係好撚柒尻灰
由first aid去到玩滅煙
搞到最近氣管一直都好唔舒服
見到熱門啲Post
我真是寧願我直接戰死沙場
都唔撚再想見到成班人在依個非常時期仲咁散漫的人

算了 你地玩埋佢

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

陳雲都放棄勇武抗爭了
我地都無咩出黎既意義啦

真心覺得變緊嘉年華

咪灰啦 係咪又想我安慰你

表示灰鳩

屌
頂住呀
仲有好多人未放棄

裸跑找數兩個鐘姐 madam我就唔buy

2014年我地講過咩
贏就一齊贏
輸就一齊輸

和理非-死線-勇武？

唉 再大波再好笑都笑唔出 唔係話想咁灰 但睇住自己啲手足比人捉 又有義工傷曬又剩 自己仲要咳到變傻仔咁望住出邊班人好high 冇咩心情 上次係比老母影響都算 今次仲要比自己人影響 唉 可以點唔灰

2014
你地一個二個未出世呀屌？
返黎做正經野

睇埋今個星期六日先好嗎

立即停止討論膠波
歸隊

分化撚打手post多到已經夠煩， 有人信先係最激氣！

唔好呀

已經歸位

連登仔high一晚姐
我今晚同你推曬啲行動post上熱門

仲有好多人堅持緊 唔可以咁快灰心

五大訴求 缺一不可

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

班人唔屌唔鬆化
但係手足無隔夜仇
唔准走

推你去死既上司， 已經等價交換地， 第時可以坐一個好高既職位

咁多前線警察， 會唔會每個人都步步高升? 唔會囉， 因為政府覺得計足OT俾你已經夠

對政府黎講， 呢場係一場政治運動， 但對你黎講， 呢個係你既人生

你有你既抱負， 你入職時唔知係咁， 其實你都好慘

唔好怪你地既上司呃咗你地， 出賣你地， 推你地去死 , , 佢一直都有追求權力呢個慾望 ， 你又唔係今日先知道......

咁容易放棄 其實你係咪先係最散漫嗰個 希望你係晦氣說話

的確係唔撐j 大波。又唔係靚。連登最近已經好多風向post, 明顯有對定搞事啦。因為d 廢post放棄會唔會太兒戲。

之前一堆絲打話遲黎m 早黎m.又深色m. 就估話係過期蛋。
其實大家知唔知壓力大同心情長期低落都會影響。
平時冇乜大事就比大家放鬆下一日半日啦。
我女朋友今個月都早左好多黎m 同深色啦